%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Opleiding}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	INHOUD
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Master Software Engineering} % Graad
    {Universiteit Antwerpen} % Instelling
    {Antwerpen, België} % Locatie
    {2024 - heden} % Data
    {
      \begin{cvitems} % Beschrijving in bullet points
        \item {Specialisatie in Software Engineering. Vakken die zich richten op het ontwikkelen van goed gedefinieerde en gestructureerde software.}
        \item {We leren nieuwe praktijken en methodologieën om ervoor te zorgen dat de software van de best mogelijke kwaliteit is.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Bachelor Informatica} % Graad
    {Universiteit Antwerpen} % Instelling
    {Antwerpen, België} % Locatie
    {2021 - 2024} % Data
    {
      \begin{cvitems} % Beschrijving in bullet points
        \item {De basis van de informatica leren. De focus ligt op het leren van basisconcepten voor het bouwen van goed gedefinieerde software.}
        \item {Enkele vaardigheden die ik heb geleerd: Webontwikkeling, DevOps, Machine Learning, Databases, Algoritmen en Datastructuren, Projectmanagement.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Elektriciteit en Elektronica} % Graad
    {kOsh Schepperstraat} % Instelling
    {Herentals, België} % Locatie
    {2017 - 2021} % Data
    {
      \begin{cvitems} % Beschrijving in bullet points
        \item {De basis van elektriciteit en elektronica leren. De focus ligt op het leren bouwen en combineren van verschillende componenten om een werkend elektronisch systeem te maken.}
        \item {We leren ook hoe we elektronische systemen moeten ontwerpen en bouwen, inclusief digitale en analoge elektronica.}
      \end{cvitems}
    }
\end{cventries}
