%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Projecten}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

    % template
    % \cventry
    % {Full-Stack Developer} % Role
    % {Digital twin of a city} % Project Title
    % {} 
    % {}
    % {
    %   \begin{cvitems} % Description of project and role
    %     \item {I took the role as a full-stack developer in a team of 20 devided in 5 subteams. I helped leading the teams and making sure the project was on track. I also helped leading my own team and making sure our seperate goals were met.}
    %     \item {Backend development with Python and fastAPI. Developing the interaction between external APIs and the internal software.}
    %     \item {Frontend development with React. I helped developing some frontend components and making sure the frontend was user-friendly.}
    %   \end{cvitems}
    % }

%---------------------------------------------------------
    \cventry
    {Full-Stack Developer} % Role
    {Digital twin van een stad} % Project Title
    {} 
    {}
    {
      \begin{cvitems} % Beschrijving van project en rol
        \item {Ik nam de rol van full-stack ontwikkelaar op me in een team van 20, verdeeld over 5 subteams. Ik hielp bij het leiden van de teams en ervoor zorgen dat het project op schema bleef. Ook hielp ik mijn eigen team te leiden en ervoor te zorgen dat onze afzonderlijke doelen werden bereikt.}
        \item {Backend-ontwikkeling met Python en fastAPI. Ontwikkelen van de interactie tussen externe APIs en de interne software.}
        \item {Frontend-ontwikkeling met React. Ik hielp bij het ontwikkelen van enkele frontend-componenten en zorgde ervoor dat de frontend gebruiksvriendelijk was.}
        \item {Ik hielp ook met het testen van de software en ervoor zorgen dat de software foutloos was.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
    \cventry
    {AI engineer} % Role
    {ASL recognition software} % Project Title
    {} 
    {}
    {
      \begin{cvitems} % Beschrijving van project en rol
        \item {Ik nam de rol van AI-engineer op me in een team van 3. Ik was verantwoordelijk voor de ontwikkeling van het AI-model. Ook had ik de verantwoordelijkheid als projectleider.}
        \item {Ik hielp mijn collega's tijdens de trainingsstappen en zorgde ervoor dat het model correct werd getraind.}
        \item {Dit project was een 6 maanden durend onderzoeksproject voor een kleine subset van de Amerikaanse gebarentaal.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
    \cventry
    {Compiler developer} % Role
    {C Compiler} % Project Title
    {} 
    {}
    {
      \begin{cvitems} % Beschrijving van project en rol
        \item {Ik nam de rol van compilerontwikkelaar op me in een team van 2. Ik was verantwoordelijk voor de gedeeltelijke ontwikkeling van de compiler.}
        \item {We hebben deze compiler gebouwd met Python en Antlr, en de compiler ontwikkeld voor een subset van de C-taal.}
        \item {De compiler zet de C-code om naar LLVM- en MIPS-assemblycode.}
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}
